// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Pada tahun berapa Algoritma ditemukan?",
    answer: "825 M",
    options: [
      "500 M",
      "900 M",
      "550 M",
      "825 M"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Siapa Penemu Algoritma?",
    answer: "Abu Ja’Far Muhammad Ibnu Musa Al-Khawarizmi",
    options: [
      "Albert Einstein",
      "Nikola Tesla",
      "Abu Ja’Far Muhammad Ibnu Musa Al-Khawarizmi",
      "Ibnu Sina"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Apa fungsi Komputer dalam bidang Pendidikan?",
    answer: "Lebih mudah dan lebih luas mencari informasi",
    options: [
      "Lebih mudah dan lebih luas mencari informasi",
      "Untuk berfoto",
      "Untuk bermain game dalam kelas",
      "Melakukan pembedahan makhluk hidup"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Apa yang dimaksud dengan Struktur Data?",
    answer: "Sebuah struktur logika yang menyimpan informasi atau data",
    options: [
      "Sebuah struktur logika yang menyimpan informasi atau data",
      "Kumpulan data yang disimpan secara teratur",
      "Sebuah struktur yang digunakan untuk mengorganisir file pada computer",
      "Sebuah program yang digunakan untuk mengubah data mentah menjadi informasi yang berguna"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Pada tahun berapa Komputer ditemukan?",
    answer: "1820",
    options: [
      "1945",
      "1820",
      "1850",
      "1930"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Apa pengertian Data?",
    answer: "Sekumpulan fakta atau angka mentah yang belum diproses",
    options: [
      "Informasi yang telah diproses",
      "Sekumpulan fakta atau angka mentah yang belum diproses",
      "Hasil dari pengolahan informasi",
      "Semua jawaban benar"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Representasi data sangat penting karena...",
    answer: "Data mentah sulit diolah",
    options: [
      "Data mentah sulit diolah",
      "Data mentah tidak dapat disimpan",
      "Data mentah tidak memiliki arti",
      "Data mentah mudah diolah"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Apa yang dimaksud dengan representasi data numerik?",
    answer: "Representasi data yang menggunakan angka",
    options: [
      "Representasi data yang menggunakan angka",
      "Representasi data yang menggunakan huruf",
      "Representasi data yang menggunakan simbol",
      "Representasi data yang menggunakan gambar"
    ]
  }, 
    {
    numb: 9,
    question: "Jenis-jenis representasi data meliputi…",
    answer: "Representasi data kualitatif dan kuantitatif",
    options: [
      "Representasi data besar dan kecil",
      "Representasi data mudah dan sulit",
      "Representasi data kualitatif dan kuantitatif",
      "Representasi data cepat dan lambat"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Berikut ini yang merupakan bahasa pemrograman adalah …",
    answer: "Java",
    options: [
      "Jawa",
      "Madura",
      "Java",
      "Bugis"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];